鹽酥雞/炸雞球?

左邊用低筋麵粉，似炸雞球
右邊用木薯粉，似鹽酥雞

食落去唔乾，但係熱氣

等我食飽再減肥

賣相麻麻

落番薯粉會再似d

木薯粉=蕃薯粉

我自己會分開兩種用途
粗粒 蕃薯粉 用黎炸野
Tapioca flour 用黎整芋圓